大家點整走油脂粒/酒米

塊面同耳仔生好多 點先可以以無咁痛既方法整走佢 行出街覺得好礙眼

用刀好似刮樹皮咁刮

耳仔都得？

試下果酸？

下巴位 嘴附近都好多啲同求

畫皮

孤陋寡聞唔知咩嚟 有冇detail

Google下都懶？

Googled 但唔知邊隻啱